林伯又用黑暗兵法，特登輸比sob留佢喺獌

4D chess move

高普